加度素果然係派路兄弟 咁樣送隻盃俾祖雲達斯

笑納喇
睇好派路bb食住拿波利羅馬AC 今年應該可以三冠王